雲迪克 為何又要害人

寧願在公園躲藏 不想喝湯
任由目光 留在漫畫一角
為何望母親一眼就如罰留堂
孩童只盼望歡樂 大人只知道期望
為何都不大懂得努力體恤對方
大門外有蟋蟀 迴響卻如同幻覺

Van Dijk (雲迪克) Van Dijk (雲迪克)
就當重新手拖手去上學堂

陪我講 陪我講出死利狗輸到陷家剷
誰怕講 誰會可悲得過孤獨探戈
難得 Semi-Final 何以會被炒三蛋
如果鳩吹真有療效 誰怕利迷更多 你別怕我

陪我講 陪我講出死利狗輸到陷家剷
誰怕講 誰會可悲得過孤獨探戈
難得 Semi-Final 何以會被炒三蛋
如果鳩吹真有療效 誰怕利迷更多 你別怕我
邊間教會?

陪我講 雲迪積克You Will Never Walk Again

紅字嗰段改得好有感覺同好有畫面

小弟個名好有感覺嗎☺️

寧願在禁區鳩企 不想攔截
任由美斯 射在龍門入面
為何烏低身唔郁望著人入球

樓主=波台top2改詞師，top1係ben

agger

依個真

演員？